連海柒王都出到1000話，富堅你唔係仲係度HEA呀？

唔係大把貨咩？復刊未呀

唯有個孫燒比自己

係你落去搵佢再報夢俾個孫

1000話糞作

定係390話神作？

已經忘記咗有呢本野佢死個日都未完

屌垃圾
日望夜望都仲係無消息復刊
想點撚樣呀呀呀呀呀呀呀呀呀

富奸應該冇乜貨，諗左咁多年都未諗到點繼續落去

海賊王係垃圾